5月27號一齊再野餐好嗎？

國歌法殺到黎喇！
我哋係時候要做文宣，抗惡法！
大家仲記唔記得612嘅決心，士氣？
仲記唔記得初心，不撤不散嘅口號？
我好想大家再走上街頭，一齊為同一樣嘢去岀力

我知已經班狗嘅圍捕好勁，好難再重演
但唔試過又點知，我哋再冇餘地去讓步
我哋再一次岀返黎，對抗政權好唔好！
係時候要開始討論點進攻，要有文宣
過咗好多個月冇見大家，我好掛住你哋！

幫手推Po!!!
光復香港！時代革命！
香港獨立！唯一岀路！

推post

無搞手？

推！

政府就係搞手

當日612冇搞手，我哋今次都唔洗？

5毛

ok 單純問下

唔知大家仲會唔會出黎

上次和理sing好少人， 見到d人寧願係新城市行商場都唔唱歌

問下又屌

我哋要有希望，要落街做文宣！唔好淨係係連登同Tg

我哋唔好捉5毛，專心抗戰

支持

我會努力

我哋推上熱門先！

推2

推3

推4

推5！

推6

推7

推8

推9

推10

推！11

推！12

推13！

推14！

推！15

推！16

推17！

推18！

推19！

推20！
點解冇人理我

理大一役、928金鐘一役已經好清楚話畀你聽，一次成功既抗爭經歷係唔可會照辦煮碗咁複制到出黎，最終既結果只會係傷亡慘重，除非你當對家係傻

到時出入金鐘都要ss

Sor， P牌仔推唔到

p牌推

推

唔好講國歌法ok? 叫支国法。榮光先係我地國歌

匪歌法

請指教

好！ 要做文宣啦屌

要推上熱門先！

算啦
輸硬
拉

保命投票啦手足楊岳橋告急

拉乜鳩

做好文宣

呢篇報導已經講咗，當日野餐「成功」既原因係因為警方低估咗情況，所以先有機可乘畀我地圍住立法會。其實到最後晏就4點幾5點已經畀人趕走晒。去到613，614都冇人行近到立法會一步，佢要強行開會都冇人阻止到。當日逼到林鄭停止修例，係因為
1.修例實在不得人心，只係林鄭一意孤行強行闖關，連共產黨都唔知究竟修例通過後有咩好處
2.衝突畫面實在太過振撼人心，輿論完全一面倒。而共產黨當時亦未有完全撕破一國兩制面皮既打算

今次匪歌法已經冇晒以上兩個逼令政府讓步既條件。首先呢條法例共產黨直接落既硬命令。對共產黨黎講，匪歌法係培養民眾愛國意識，維護國家安全既工具；第二，局勢去到今時今日已經畀上年惡化近10倍，再血腥既衝突畫面都難以製造強大輿論逼政府讓步。

71攻到入立會，係因為當時政府聲望太低，冇人夠膽揹鍋，所以先畀我地大搖大擺咁攻咗入去。

去到8月，仲記唔記得85大罷工？當日金鐘黑警已經係高空射tg落地。

928傷亡慘重，一日拉過百人，係因為當日班手足係政總外以為入面又係空城計，打到得意忘形，結果畀黑警係政總啲暗門突然衝出殺我地一個措手不及。

仲有中大戰役，黑警最後肯主動撤退係多得於中大既聲望，令唔少有頭有面既人同大學高層出面調停，咁警察都要畀下面佢地既。但人情最多只可以欠一次，去到理大呢招已經冇用，黑警指揮官一句「當日中大已經讓咗步，結果變本加厲，今次冇可能再讓」已經將所有介入調停既人打發走。

如果呢個政府係一個講道理、受制約既民選政府，社會有自由開放既氣氛，同一招的確可能可以用好多次。但而家對家擺到明就係要用盡一切辦法將我地趕盡殺絕，一早已經有晒部署預計好點樣將抗爭者消滅胎盡，仲用同一手法行事簡直係自入虎穴。

咪理條五毛啦 好嗎？

感謝理性分享
但要有一個新方向
或者話革命本身就係要靠感性 熱血 太理性未必好

不過太多人太理性

辛苦你終於喺連登見到正常post

推吖！

我寧願大家太理性唔出黎抗爭，都好過一鼓熱血出到黎，到最後代價太沉重既時候後悔。上次元朗手足被判藏武罪成立，律師話佢有諗過自殺！

推上熱門

手足，可唔可以幫手推post?

上個星期我請埋假最後金鐘得廿個人都無